{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_006920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "더좋은 펜션 캠핑장"
    },
    "text": "寧越厳屯渓谷に位置するペンション兼キャンプ場は、営業時期を制限することなく冬にも利用できます。 全部で26のサイトがあり、床は破砕石になっています。 サイトは広くはありませんが、日陰が足りないのが残念です。 しかし、価格は手頃で、付帯施設はきれいに管理されています。 厳屯渓谷は広い岩が多く、水遊びにも適しています。 また、キャンプ場内には子供用プールもありますので、家族連れで訪れるのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンション兼キャンプ場はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "寧越厳屯渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場は冬にも利用できますか？",
            "answer": "はい、営業時期を制限することなく冬にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何個のサイトがありますか？",
            "answer": "全部で26のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の床は何でできていますか？",
            "answer": "キャンプ場の床は破砕石になっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は広いですか？",
            "answer": "キャンプ場は広くはありません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には日陰がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には日陰が足りないのが残念です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の価格はどうですか？",
            "answer": "キャンプ場の価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の付帯施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "キャンプ場の付帯施設はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "厳屯渓谷はどのような地形ですか？",
            "answer": "厳屯渓谷は広い岩が多く、水遊びにも適しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には子供用プールもあります。"
        },
        {
            "question": "家族連れでキャンプ場を訪れるのに最適ですか？",
            "answer": "はい、家族連れでキャンプ場を訪れるのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 313
    }
}